見到某啲手足迷G真係覺得好可憐

架純G
麻友G
好人好姐又點會迷隻臭G

樓主好可憐

面對心中想法
脫離迷g的思想
重投韓國的懷抱

樓主講得太好

迷麻

瓏G吾系G牙

日本g

Btw麻友幾時下海

駁吾到

見到佢地咁樣真係覺得好慘

吾係

好波

朴初瓏係女神

有村g

朴孝敏係女神

大家都是g

AUNTIE=O G

Yes

樓豬好波

真係好慘

Hyomin BBG

Soyeon，bbG

Hyomin G

G你老母

佢地真係好可憐

樓主好波

孝敏呢排做咩系甘十卜瓏狗 明明之前你都一齊狙擊佢

是其是
非其非

樓主識分是非黑白 開始對佢改觀

講得巧

成堆圍威喂搞小圈子bully me

朴孝敏寶寶
禾
朴初瓏😍

結為三姐妹！

吹牙

jm好波

三個人妖

咪臭系 男人老狗叫姐妹

收聲拉

恩靜好波

😘